打風期間仲開冷氣咁做人是否太折墮？

唔開又太熱開咗又太大風

個風都未到 依家關窗又熱

我都唔想

到咗都會繼續開冷氣，冇辦法慣咗

今日開左一日

焗熱無計

唔好閂晒窗，爆硬

我老母唔聽我講要全關
等緊全屋窗都收皮

咁如果開咗冷氣呢 都唔可以全關？

啲無知婦孺係咁

咁要點?

究竟打風可唔可以閂窗開冷氣？

開晒我驚你住50樓都水浸

開窗就直接吹入屋
關窗就爆玻璃再吹入屋 你揀

打風唔開冷氣開窗囉